公司有權力鬥爭

老細就想搞好盤生意
老臣子就想老細蝕錢

此 post 已完。

你地做細 關你閪事？ 全香港得一間公司

好難搵工

算啦！同你面對同一個問題
唔想做，好撚悶

份工好重要

咩工？

唔輪到你理

老臣子就想老細蝕錢？點解？

一腳踢

搵位踢走班老屎忽
你就升職

老細叫我present賺錢嘅idea
但講出嚟會得罪老臣子

做咩工職階都係廢青，冇分別

關你鬼事咩pk

上面仲有個主席
老臣子就想蝕到主席踢走老細

要保住份工

錄老臣子想整走老細嘅音
公佈天下等啲大嘅炒左佢地

佢又唔會特登害老細
就係搞到公司蝕到主席開刀啫

睇你買邊邊

我個人就喜歡取得工作滿足感
但睇落老細個位唔多穩陣